大家用咩方法記低平時要做嘅野？

大家會唔會仲好似小學咁，寫手冊寫低每日要做咩？
定用手機mark低？有冇咩app推介

例如老細俾份job你，要你下星期一交
咁你會係邊寫低記住

係咪應該開上班台

叫秘書mark低

等人提

秘書係 siri？

好似讀書果陣咁 Mark落本月間手帳到

memo紙寫低囉
反正唔知點解越用越多，永遠都用唔晒一疊

一本簿黎？ 咁咪日日要帶出街

係 用緊aeon living plaza果啲
好薄好細本 可以塞落手袋

Google keep + 手寫簿仔

日常事用iPhone內置嘅reminders
公司嘢用Outlook嘅reminder
Project用OneNote記錄

成日覺得分開唔同地方記，會唔會撞左時間都唔知

例如 公司下星期一 8:00 開會
但日常嗰到記左 8:00約朋友
因為唔係同一個地方記低所以就唔知撞左

我有啲條狀 post-it
一個 item 一張
寫完貼下 notebook 度

有時啲人行埋黎就咁一句
真係好易唔記得
通常當場寫低

是但一個email tools都有啦

iphone - reminders

咁咪會貼到成個notebook都係

會架
咁你先會去清啲 task

自己WhatsApp比自己